騰訊現價330美金一股 有無可能超越amazon 1100$

中國佢玩曬

計錯數 368*5*7.8

236美金一股

OTC咪有tcehy囉

係美國大把選擇 駛鬼買佢咩

騰訊比起aapl goog msft算係乜撚

我覺得騰訊搵錢能力高過aapl msft

事實上係連聯想都不如

on9咁你快all in 聯想

知自己點解成日輸錢未 黑色胖子

看不見，看不起，看不懂，最後來不及

香港呢？

點計236出黎

368*5／7.8

亞馬遜都拆細過幾次

計市值先啱

騰訊係大陸玩哂, 邊樣野做得起就買買買
錢太多

嘩 咁已經好接近。。。
騰訊3.5萬值
amazon 4.2萬億
谷哥55600億
微軟50629億
蘋果69498億

話無可能超越既 掌自己個掌先啦

股王加油

要多看世界，明白自己的渺小。見過亞馬遜的狂升，便不會以為騰訊（00700）一定位高勢危，日本及南韓股市這幾個星期高速爆一段，就要心理上準備港股照辦煮碗。甚麼鐘擺理論，一早已經證明對股市操作有害無益，是時候要放下。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊、亞馬遜）

本人有黃國英思維

姐係重qq牛？